聽日新蒲崗人鏈2.0 唔該大家入一入黎

幫人Po

🇭🇰新蒲崗人鏈2.0🇭🇰
-
📍930人鏈流程
7:00開始
7:10築成人鏈
7:20-21 為義土默哀一分鐘
7:40 唱歌「願榮光歸香港」
7:45 唱歌「試問誰仍未發聲」
7:50 高叫口號 表達訴求
7:55 和平散去
（當天詳情或會因應情況有所更改變 一切依照現場糾察指揮）
-
是次參與學校包括伍華中學、可立中學、樂善堂王仲銘中學以及李求恩紀念中學（舊生），我們希望再次凝聚四所中學生的力量， 以人鏈的方式再次發聲。
-
「我雖勢弱言輕 決不虛作無聲」
希望930會見到大家 煩請大家幫幫手有時間既就去拉一下人鏈 唔該晒大家

推

更正返喺義士 錯字唔好意思

tui

黃大仙區既人幫手推推爆佢